民協屯門區議員江鳳儀出席黑警活動！仲影埋合照！

民協表示「我乜都唔知」
社交媒體傳出一張江鳯儀議員參與耆樂警訊探訪長者活動的相片，民協事前並未得悉江鳯儀議員參與有關活動。本會強烈關注有關事件，已要求江鳯儀議員交代有關活動詳情，並不排除有進一步行動。民協提醒各會員參與警方活動務須慎重，並重申民協徹查警暴的一貫立場。

做乜尻？泛民區議員竟然出席探訪狗察活動！？

噚日已經有人出post

都係無委任證 有始有終

鎅票基可能知呢

民協

佢投左共好耐啦

佢個名已經話左你知，佢係隻臭雞

成班狗著撚晒狗背心 仲要張banner有大大個狗徽喺度 其實都唔需要勞煩佢諗籍口去解釋啦

垃圾等滅黨

所以咪知有民協撐狗囉

民協邊到係泛民
人哋投共投左好撚耐

垃圾

民協次次都出現垃圾

究竟邊班選民販賤d?

兆康 投 陳樹英

vs

安定 投 江鳳儀

推爆佢

1 on 1嘅情況下都係含撚投啫...

陳樹英條八婆成日以為自己好受歡迎，15年連任失敗，舊年都係食住反送中個勢先拎得返個位（得票率仲要低過全港平均），明明班素人一致支持朱順雅擔大旗，佢係都要霸住個主席位，搞到朱順雅退黨，開會嗰陣仲要唔畀朱提出議案（好似係關於小欖新村搬遷），屌你咁樣做同民政狗有乜分別？

聽講朱順雅做區好勤力，我唔係住屯門都鄧佢慘

梗係安定
條八婆幾十年，相都無換過

建制b隊

推